來自世界各地的有色人種代表性差，他們的面部特徵和膚色範圍廣，造成了研究人員稱之為“人口統計偏見”的技術。機器中的偏見——第89期：黑暗面|西德尼·珀科維茨| 2020年8月19日|鸚鵡螺
這意味著箭牌公園的上層比1992年至2017年開放的公園更靠近比賽場地，後者的下層平均陰影為26%。MLB的最新球場是從復古時代的體育場轉變而來的|特拉維斯·索奇克| 2020年7月16日|第五屆38
在視頻中，狗躺在周圍，在陰涼處保持涼爽。如何讓會議不那麼糟糕（第389頁重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年5月28日|畸形經濟學
另一個需要注意的因素是頭骨的輕微正面突出，這不僅為使用者提供了一些陰影，而且還提供了實際的保護，以防針對頭部的向下角度劍擊。瞭解你的古希臘頭盔：從閣樓到弗裡吉安| Dattareya Mandal | 2020年5月19日|歷史王國
在熱天，樹木為動物提供家園，為人們提供蔭涼。讓我們來了解樹木|莎拉·齊林斯基| 2020年4月22日|學生科學新聞
小氣、陰暗和乾渴是我最喜歡的人類“美德”，也是任何好的“故事”系列的三重奏。《帝國》評論：帶有瘋狂肥皂劇情節的嘻哈音樂椅| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
我花了1015次筆觸才在一個橙色的世界裡看到這片綠色，我的下巴幾乎要掉下來了。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
但公開對路易威登投下陰影並不是坎耶的第一次時尚失禮。Kanye West和Kim Kardashian的Balmain活動：高時尚與低文化的結合| Amy Zimmerman | 2014年12月23日|每日野獸
後來，學校讓孩子們空出教室，他們爭先恐後地在樹蔭下玩遊戲。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艱難時期|布林·喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸
在夏季和炎熱地區，它們為停放的汽車提供蔭涼，防止它們變得太熱。鋪砌天堂|每日野獸| 2014年9月24日|每日野獸
總管向後靠著，擔心自己的脈搏跳得太快。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
有些種類的種子是深褐色的，而另一些則是淺色的。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
莫德夫人獨自坐在她的房間裡；她身上的白色長袍，正統的面紗，是為了遮住她從面紗上掉下來的美麗的臉。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
沒有什麼比把杆子投到畫面的陰影中更容易的了，也沒有什麼比用精彩的評論佔據前景更容易的了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
鼴鼠爺爺幾乎剛走出毒蕈的陰影，就對草地鼠先生提出了要求。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利